請問柏樹林(狗隻#199261)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

部份罪證

有線中國組，o係武漢隊crew安唔安全？好似好耐都唔見有武漢crew消息咁

回覆#2 使用殘體字發表五毛言論

在此post大量洗板

此狗隻疑似有精神病

［突發］羅冠聰： 我與家人將斷絕來往及斷絕關係

回覆#6 五毛言論

更多罪證請使用google搜尋

bam